黃藍是政見，好食是良知，杯麵黎講康師傅真係冇得輸！

屌打晒香港所有杯麵
由細食到大 仲有份情懷係到🤤

垃圾post
拉

麻油雞個隻先正

咁撚難食

台灣TTL屌打

ok la

食屎大

台資公司呀，你老母唔撚知就話垃圾！

黃藍是政見 弱智無藥醫

太貴 康師傅平靚正

樓主食開屎 唔怪你

食杯面本身就on9
仲要食支那杯面 係on9到極致

早10年就係
而家重衰過統一

狗也不屌

咁你咪撚柒話好食啦,on9

由細食到大 妳新移民?
唔食出前 公仔， 都食滿漢大餐啦

之前YouTube 睇班ABC試杯麵，屌佢老味吹到康師傅紅燒牛肉麵幾好食，贏其他國家杯麵幾多條街，有一日忍唔住買左黎試難撚食到仆街...

平靚正唔可以好食？
我覺得好食過麻友雞麵

講真由細到大有買過康師傅產品嘅都冇資格反中國

我已經係香港住夠7年

ching中意食邊隻味？

睇嚟你都幾冇良知
咁撚難食都食得落

康師傅難食到嘔喎

酸菜牛肉加支綠茶幾屈機